哭能左。。。偷食俾女友發現左。。。

點先可以令女朋友原諒我..

隻隻字都明
連埋張圖就唔明

我幫你氹返佢

我報左警，有人唔搞你搞狗，咁撚變態既人都有

俾條女我屌下先

狗都啱

qq..

我

好醜。

剩係睇到但唔見女友...

俾你講完再睇張圖已經返唔到轉頭

好q

好心廿幾歲人講野咪咁弱智

仆你個街，知唔知人獸交犯聖經。快啲刪post

你是蠢蛋..

唔洗你..

qq人養qq狗..

嘩..你好醜..

在心中..

要點進入

冇女朋友睇都有二奶既相睇掛

我同女友...

用真心的對我..

我依家就斬能咗你整狗肉煲